
                      Lo mejor de la peli el final, no hay por donde cogerla ha sido una perdida de tiempo y dinero.  El argumento es absurdo y las escenas muy previsibles por no mencionar que terror entre poco y nada.
        
            